點解M記D朱古力咁多泡

打開蓋就會發現朱古力好多泡
仲有D大個既係杯邊
望落去有七彩顏色
點飲

And her pussy tastes like Skittles, what?
Yeah, ay, and you can really taste the rainbow, what?

個m記仔加你料

蛋白尿咪有泡囉

你地果D冇泡咩

朱古力張力唔同左,唔同埋右
起左BUBBLE,有層薄膜
有光打落去就會出現thin film interference
同你吹泡泡一樣,光學現象,唔代表係洗潔精, etc.

個杯啲發泡膠溶咗

咁點解自己沖美綠 朱古力冇呢隻泡？

同沖嘅手法，液體嘅成份有關
正如你倒洗潔精落水入面，如果好輕力咁撈，無打到空氣入去，都係唔會起泡
而老麥沖朱古力部機，好似痾爛屎咁沖出黎
中途唔多唔少都會打到d 空氣入去

lil xan